點解喺Google search嘢會出咁多大陸網

平時唔會上大陸網
本身以為係自己嘅上網習慣影響咗個搜尋結果
用私密模式再search
都係出番類似嘅結果
頭一頁 繁體同殘體嘅比例係接近1:1
好撚恐怖

google要開NCR mode
或者用duckduckgo

因為你用個擠字
你用去黑頭/就咁黑頭應該唔會咁？

有得限繁體中文only

的確少咗，但第3個已經係百度

how？

因為無大陸版google
大陸人借繁體版seach野

google search真係廢咗好多

Facebook 啲片都係 全部唔係抖音 就係也柒西瓜視頻

已用duckduckgo

Google translate又係
就算已經login account個default language有時都係轉殘體

其實一直都係咁，煩到痴線

google 一早染左紅

1. browser search engine 度改
2. Google Custom Search Engine

Feed廢search更加fair

kknews同啲 content farm 正體漢文版重難隔絕

content farm轉左幾次之後好難分
所以網上新聞多數唔好盡信

已經惡化到頭幾個都係殘體喇
到第三個先係台灣網
明明已經冇㩒過入d殘體網睇
都仲係不斷變本加厲

你咁serach梗係
邊有香港人會講喝水

台灣網推咗上嚟，但唔知係咪因爲我頭先入過去睇

重要係佢地好多content farm search完全部一樣

因為香港無咩人寫contents囉